有意放連登卡一張 Tg:fairwood

啲連登卡好似係七仔就嚟買晒 啱啱入手左張
如果有興趣請tg我 tg:fairwood

冇人要？

ching喺邊間7仔買

唔話你知

你幾錢放先
冇人會食炒價

tg me

要

我有四十幾張後門貨
要嘅pm我

$1同你要左佢

屌你同我搶生意？

彎位剪好啲啦

頂爛市 我放低你$0.5

你食水咁深

我自己都一堆啦
樓下7仔買3張有半價

你咪又係六位數

我都有十幾張, 有冇人要, TG我.

剪靚啲再放上嚟啦

用架梯r佬同你換

好

過膠先會真啲

tg me :fairwood